我SMT下星期完約有無新plan介紹下？

有無高用量plan? 留個tg

等多幾日, 好似話HKBN會出新plan

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan